
                      La verdad es que me parrcio una pelicula bastante curiosa. Con la tematica de los zombis de trasfondo y un argumento que aun yo no habia visto en otras peliculas. Muy buenas siempre y cuando no quieras ver oleadas de zombis.
        
            